{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056271",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/urbanstay-incheon-songdo.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "어반스테이 인천송도"
    },
    "text": "アーバンステイ仁川松島は、仁川延寿区アートセンター大路168番キル101に位置する宿です。 グリーン気候基金から1.7km、松島コンベンシアから3.5kmの距離にあります。 宿泊施設内には無料Wi-Fiと専用駐車場が提供されています。 客室にはテラス、エアコン、薄型TV、ヘアドライヤーなどが用意された専用バスルームを備えています。 また、キッチンには冷蔵庫、コーヒーマシンなどが完備されており、便利に利用できます。 宿からは仁川駅が10kmの距離に位置し、仁川アジア競技大会のメインスタジアムは20kmの距離にあります。 最寄り空港は仁川国際空港で30kmの距離に位置し、アーバンステイ仁川松島は仁川中心部から8kmの距離に位置しています。 チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 移動距離は直線距離に基づいており、実際には異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "アーバンステイ仁川松島はどこにありますか？",
            "answer": "アーバンステイ仁川松島は仁川延寿区アートセンター大路168番キル101に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイ仁川松島の周辺にはどのような観光施設がありますか？",
            "answer": "アーバンステイ仁川松島の周辺にはグリーン気候基金や松島コンベンシアなどがあります。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイ仁川松島の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "アーバンステイ仁川松島の客室にはテラス、エアコン、薄型テレビ、ヘアドライヤーなどが備えられた専用バスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイ仁川松島のキッチンにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "アーバンステイ仁川松島のキッチンには冷蔵庫、コーヒーマシンなどが完備されています。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイ仁川松島から仁川駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "アーバンステイ仁川松島から仁川駅までの距離は10kmです。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイ仁川松島から仁川アジア競技大会のメインスタジアムまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "アーバンステイ仁川松島から仁川アジア競技大会のメインスタジアムまでの距離は20kmです。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイ仁川松島から最寄り空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "アーバンステイ仁川松島から最寄り空港である仁川国際空港までの距離は30kmです。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイ仁川松島は仁川中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "アーバンステイ仁川松島は仁川中心部から8kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイ仁川松島のチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "アーバンステイ仁川松島のチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイ仁川松島周辺の移動距離は直線距離ですか？",
            "answer": "はい、移動距離は直線距離に基づいており、実際の距離とは異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 544
    }
}